有冇人掛住以前個羅嘉良

葉榮添 Diana 李奇 大頭文

哼 你呢個卑鄙無恥下流賤格社會o既人渣敗類拆白黨死飛仔

做人咩都可以輸，信心唔可以輸。

無

無
睇tvb大既弱智先會記得

滾滾滾滾滾滾滾滾滾滾滾滾滾滾滾滾

以前TVB高汁

先生貴性

海角異地
猶幸兩顆心纏於一起
遺忘掉世界都也不理
地老與天荒總有傳奇

如准我繼續留下
我便留下 你的心裡 已亂如麻
力竭筋疲 倚傍我好嗎
再不須分真假 接受變化
撈家d歌正到~!

以前d歌好正

未老是天 但人會變 難道證實了天與地無情
說感情難明 感覺無形 誰又可跟我感應?

無....一啲好感都無
死煙剷一個

以前個撈家真係好型

回頭時那日那夜那背景 彷彿已沒有什麼可記認
時間 製造缺陷 不停
這夜如可閉上眼睛 再共我回憶中約定
心裡 就有感應

口哨聲前奏

良哥

香港到依家都仲未有一個人可以超越牙良

好型

誰人能像我執著夢幻沒變改
而此刻始終相信最好是期待
用半生精彩 來埋沒感慨
橫渡那星海 換一個未來

依家殘到變哂形 又奶共

但羅喜良(撈家)都叫做風光過

大頭文

後面嗰隻藍錦鴻可以同佢鬥奶共

佢哋會唔會有機係做卧底 體制內抗爭？

良哥黄到

回憶總是美好

香港人欠佢太多

咪玩啦

你你你你你你你你你

難兄難弟

我相信香港人冇乜邊個唔係睇TVB大，依家低質還依家低質，真心以前TVB真係有好多多劇

阿添

人地弱智00後
唔好怪佢

細個睇黑玫瑰會扯旗

羅嘉良一定要著suit

無

條路自己揀
關我撚事

而家已經變咗喺支那玩on9直播乞人氣嘅過氣廢老
不忍直視

為左人仔 扮小醜
果然 人仔勁過 毒品

我我我我我我我我我

從前曾搭著膊在照相

唔係會去到好型個種
但個樣真係好入屋，呢個先係魅力之處

凝望通風氣窗呑吐數顆煙圈
彷彿每個片段盤旋在轉

最印象深刻嘅角色係椰子糖同衛斯理

共妳分手只感痛快 這個中的心態
我也似沒意識去開解

我怕就怕 膠旺

流金歲月

神劇
邊度有得睇返？

呢啲無腦弱智為反而反 反到痴撚曬線 係咁

隨便說天說地說空虛

即使走過幾趟遠路
如何都掙不開歲月擺佈
這刻收一收腳步
為對方拍拍滿身的塵土
好想知你可會快樂
還是總躲不開生活煎熬
只想 你仍安好

屌...

羅嘉良進軍直播界孖內地網紅Sell貨 任粉絲點唱都只得兩萬人睇

著西裝食煙既商場大亨
有幾多個做得型過佢？

以前放學返屋企一定開TVB睇
烈火英雄 尋秦記
逢星期三睇星期三檔案
星期五睇頭條新聞

羅嘉良做奸角係真係無撚敵

煲煙煲到成個道友咁款
對眼浮浮腫腫

認真，我好中意佢，可惜，奶....

想太多

真係唔明
照計佢一早搵夠
何必搞到咁折墮

衛 斯 理
形象最match 係佢

情濃大地
天地男兒
難兄難弟
天地豪情
先生貴性
流金歲月
呢d 劇陪伴左我童年
睇見佢咁墮落真係幾心嗡

得呂奇

依家

柒撚左啦00後

香港文化要傳承 例如電視電影
你呢啲友口講港獨 裡面內涵乜都冇

為咗人仔搞到小醜咁真係冇眼睇

佢d歌好好聽

佢全盛嗰陣真係好型
葉榮添完全係香港仔寫照
點估到而家搞到咁

老人post

利申 老人

早都忘記左佢啦

我怕就怕 失望

余廸偉